「法律」如果聽日市民用索帶綁住警察間諜

即場影咗樣同身份證放上迫講出電話放上公海 先交返掚警察
算唔算合法行駛公民權
你都知休班警好暴力 會打人 掟燃燒彈
捉完人都可以放
返警署亦都可以唔落案嘛